Fake News！捐錢俾媽咪麵果條友姓楊，但媽咪麵真面目仍然是一個謎！！！

係有條友捐錢俾麵神 only ，大家唔洗驚！！！

你覺得係謎